[我和殭屍有個約會]當年呢集嚇到瀨屎

個時又驚但又好奇,攬住個公仔逼自己睇
睇完個幾晚唔敢屙夜尿
而家諗返ATV當年真係好進取
呢D題材真係TVB都唔敢拍

幾條友續個拎住盞燈扯阿平上天台果幕嚇到我瀨屎。

D 鬼開P個晚
我仲記到而家

屌…俾啲音效嚇咗野

咁懷舊

係好睇, 求叔果個角色係幾集都唔同

估到呢集 平媽好恐怖